到底揀邊部iphone 好

平時會碌下連登 ig用AirPod 聽下歌,唔會打機
想買mini好渣手？但驚買完電唔夠用

點會唔夠 你用幾耐一日

LG 3好用

On screen 5個鐘左右

買12囉

夠啦 mini頂到6個幾鍾

12 > mini
其他兩部不了，唔值

mini啦
日常使用唔會唔夠
除非你睇片同打機

我都諗緊到底揀邊部好

有錢買pro 12 mini
冇錢買SE

budget問題 ？
單手操作問題？
顏色問題？
貪靚嘅一定買pro黑藍金
鐘
鍾意輕既咪買12 mini 囉
Pro 我就唔覺得重

驚就買12啦

電就買12 或pro
但係橫掂都要用尿袋
不如買SE 好過

pro max 核電

就算要用尿袋，magsafe尿袋就咁吸上背脊唔使用線，根本好方便，mini使乜驚唔夠電

單手操作,同埋好鐘意12系列既薄荷綠,所以諗緊12定MINI好

我手細同埋太重

一連airpods 就實倒水

MagSafe尿袋岀左未？

最貴嗰部
買得iPhone 唔買最貴嗰部無意思

11啦，

好難揀

遲啲有廠出

我掉左落街了

買多部11.。。。。

12 pro

呢部好似唔上唔落咁

不了

mini啦
mon差少少
手感差好遠

今日開住12 MINI GPS track 行山路線
行咗5個鐘得返廿幾%

喊出嚟

電量就12
舒服既單手操作一定mini 但續航力會差啲

你已經答左啦
你話鍾意12隻綠

11先唔好
又大又重

12 依家rock in 有冇貨

GPS不嬲都好食電

係,依家諗緊12定MINI好

Mini 或者pro

5個鐘GPS仲有廿幾其實都好似幾襟用

Pro Max. 影相係勁好多，特別係夜景

唔知會唔會出magsafe smart battery

正解

朋友部Pro 食咗一半only
好彩夜晚唔駛出去食飯

咁你又問？。？
XR咁舊，SE咁細

mini啦唔好諗

好多手機舖員工都推薦

唔帶尿袋唔好買

Mini, 由x轉，第一日有d唔慣，之後覺好撚正

大mon - pro max
相機 - pro
抵用又方便又好揸 - mini
抵用又唔慣細mon - 12

唔好對pro max相機有期望，youtube啲外國專業評測話啲新技術對成像分別唔大，甚至同11 pro比都唔係咁顯著。

唔買pro 不如唔好買

SE都係 日常使用唔會唔夠
平幾千